<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><LanguageData><FB_BecomeFleshHeart.description>Пожертвуйте своей физической формой, чтобы превратиться в Сердце Плоти — пульсирующее ядро биомассы.</FB_BecomeFleshHeart.description><FB_BecomeFleshHeart.label>Стать сердцем плоти</FB_BecomeFleshHeart.label><FB_BodyPartTransfer.description>Перенесите недостающую часть тела с мертвой цели, чтобы восстановить свою собственную недостающую часть.</FB_BodyPartTransfer.description><FB_BodyPartTransfer.label>перенос части тела</FB_BodyPartTransfer.label><FB_CallEscort.description>Призывает ближайших существ к заклинателю. Они подходят и некоторое время сопровождают его.</FB_CallEscort.description><FB_CallEscort.label>позвать сопровождение</FB_CallEscort.label><FB_CocoonFlesh.description>Закутывает выбранную пешку в живой кокон из биомассы. Пешка мутирует, получая ген плоти и один дар плоти из Anomaly, если есть свободная часть тела.</FB_CocoonFlesh.description><FB_CocoonFlesh.label>Кокон плоти</FB_CocoonFlesh.label><FB_ConvertCorpseToParasiteEgg.description>Преобразует целевое тело в яйцо личностного паразита. Работает только после изучения соответствующей технологии; без неё тело взрывается.</FB_ConvertCorpseToParasiteEgg.description><FB_ConvertCorpseToParasiteEgg.label>превратить в яйцо паразита</FB_ConvertCorpseToParasiteEgg.label><FB_GrowArmor.description>Вырастите временную хитиновую броню из собственной плоти. Эта органическая броня обеспечивает усиленную защиту от атак, но со временем разрушается и в конце концов рассыпается. Во время действия она может ухудшать подвижность и внешний вид.</FB_GrowArmor.description><FB_GrowArmor.label>вырастить броню</FB_GrowArmor.label><FB_ParasiteCall.description>Призывает всех созревших паразитов, имплантированных в цели, немедленно вырваться наружу в случае опасности, порождая боеспособные сущности, чтобы помочь носителю.</FB_ParasiteCall.description><FB_ParasiteCall.label>зов паразитов</FB_ParasiteCall.label><FB_ParasiteImplant.description>Вживляет созревающего паразита в туловище цели, пожертвовав одним из пальцев носителя. Паразит развивается с течением времени и может быть вызван, чтобы вырваться наружу в бою, когда будет готов.</FB_ParasiteImplant.description><FB_ParasiteImplant.label>внедрить паразита</FB_ParasiteImplant.label><FB_Scavenger.description>Превращает свежий труп в одно или несколько существ-ткачей плоти, вызывая небольшой эффект мясного взрыва.</FB_Scavenger.description><FB_Scavenger.label>падальщик</FB_Scavenger.label><FB_FleshDivision.description>Разделяет заклинателя на второе тело. Обе получившиеся пешки сохраняют только половину исходного возраста и половину накопленного опыта каждого навыка. Надетая одежда сбрасывается на землю, а оба тела временно становятся нестабильными.</FB_FleshDivision.description><FB_FleshDivision.label>деление плоти</FB_FleshDivision.label><FB_FleshDivision.confirmationDialogText>Начать деление плоти? Пешка будет разделена на два нестабильных тела, потеряет половину возраста и опыта навыков, а одежда будет сброшена.</FB_FleshDivision.confirmationDialogText>
  <FB_Bloodlash.label>кровавый хлыст</FB_Bloodlash.label>
  <FB_Bloodlash.description>Носитель выпускает из горла кровавое щупальце, которое впивается в ближайшую живую цель и начинает откачивать кровь. Украденная кровь насыщает носителя и помогает восстановить кровопотерю или запас гемогена.</FB_Bloodlash.description>

  <FB_SpineLaunch_TentacleTurret.label>запуск шипа</FB_SpineLaunch_TentacleTurret.label>
  <FB_SpineLaunch_TentacleTurret.description>Выпускает кератиновый шип по далёкой цели.</FB_SpineLaunch_TentacleTurret.description>
</LanguageData>