<ModMetaData>
  <name>Fleshbeast Colony</name>
  <description>Погрузись в органический кошмар, который поселяется прямо внутри твоей колонии.

Этот мод расширяет и развивает тему fleshbeasts (флешбистов), добавленную в DLC RimWorld: Anomaly — делая её глубже, масштабнее и ближе к самой колонии.

Вместо привычной инфраструктуры ты получаешь сеть живых построек-органов: они растут, встраиваются в базу и превращают поселение в единую биоструктуру. Сердце этой системы — гемогель: основной ресурс, который питает органическую колонию и поддерживает её «жизнь».

Выбор за тобой: сдержать распространение или позволить ему укорениться — и наблюдать, как колония шаг за шагом становится чем-то новым.

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------


Immerse yourself in an organic nightmare that settles right inside your colony.

This mod expands and develops the fleshbeasts theme added in the RimWorld: Anomaly DLC, making it deeper, larger in scale, and closer to the colony itself.

Instead of the usual infrastructure, you get a network of living organ-like structures: they grow, integrate into the base, and transform the settlement into a single biostructure. At the heart of this system is hemogel: the primary resource that nourishes the organic colony and sustains its “life.”

The choice is yours: contain the spread or allow it to take root — and watch as the colony gradually transforms into something new.</description>
  <author>DemobRoka</author>
  <packageId>FB.DemobRoka</packageId>
  <supportedVersions>
    <li>1.6</li>
  </supportedVersions>
  <modDependencies>
    <li>
      <packageId>brrainz.harmony</packageId>
      <displayName>Harmony</displayName>
      <steamWorkshopUrl>steam://url/CommunityFilePage/2009463077</steamWorkshopUrl>
      <downloadUrl>https://github.com/pardeike/HarmonyRimWorld/releases/latest</downloadUrl>
    </li>
  </modDependencies>
  <loadAfter>
    <li>brrainz.harmony</li>
    <li>Ludeon.RimWorld</li>
    <li>Ludeon.RimWorld.Royalty</li>
    <li>Ludeon.RimWorld.Ideology</li>
    <li>Ludeon.RimWorld.Biotech</li>
	<li>Ludeon.RimWorld.Anomaly</li>
  </loadAfter>
</ModMetaData>