<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><LanguageData><BudFlesh_CrimsonBulb.description>Плотяная луковица врастает в почву, распуская жилы, похожие на корни, что жадно ищут жизненные силы вокруг. Из её безобразного сердца медленно поднимается клинок, формируемый пульсирующим ростом растения. Чем больше жизни рядом, тем быстрее он зреет, пока оружие не будет готово оторваться от хозяина и выйти в бой.</BudFlesh_CrimsonBulb.description><BudFlesh_CrimsonBulb.label>Багровая луковица</BudFlesh_CrimsonBulb.label><BudFlesh_CrimsonFangSeed.description>Тёмное, пульсирующее семя с багровыми прожилками и вкраплениями стальной ткани. Попав в плодородную почву, оно медленно пробуждается, питаясь слабой жизненной энергией вокруг. Со временем из него прорастает уродливая луковица из плоти и жил, из которой можно собрать Багровый Клык. Неосторожное обращение может привести к утечке жизненной силы у того, кто его носит.</BudFlesh_CrimsonFangSeed.description><BudFlesh_CrimsonFangSeed.label>Семя багрового клыка</BudFlesh_CrimsonFangSeed.label><BudFlesh_FerriteFangroot.description>Уродливое растение, рождённое слиянием живой плоти и ферритового металла. Его корни изгибаются, словно щупальца, впитывая силу почвы и питая пульсирующее ядро с единственным бдительным глазом. Из него вырастает зубчатый ферритовый клинок, являющийся частью самого организма. Когда растение достигает зрелости, его можно собрать, получив уникальное живое оружие. Лишь те, кто способен выдержать его взгляд и жажду, могут завладеть клинком.</BudFlesh_FerriteFangroot.description><BudFlesh_FerriteFangroot.label>Ферритовый корнеклык</BudFlesh_FerriteFangroot.label><BudFlesh_FerriteFangrootSeed.description>Пульсирующее семя из тёмной плоти, пронизанной ферритовыми жилами и металлическими наростами. Оно закрепляется в живой ткани, срастаясь с плотью колонии и питаясь её жизненной энергией. Со временем оно раздувается в уродливую кисту из жил и минерала, превращающуюся в ядро живого оружия — Ферритовый Клык. Длительный контакт может привести к утечке жизненных сил носителя.</BudFlesh_FerriteFangrootSeed.description><BudFlesh_FerriteFangrootSeed.label>Ферритовое семя</BudFlesh_FerriteFangrootSeed.label><BudFlesh_FleshBlade.description>Уродливое, но удивительное растение из живой плоти, оплетающее пласталевый клинок и вырастающее в разумное симбиотическое оружие. Эта органическая структура питается жизненной силой окружения, постепенно формируя клинок в живой меч плоти. Сбор даёт зрелое оружие, но рост требует внимательного ухода и подходящего грунта.</BudFlesh_FleshBlade.description><BudFlesh_FleshBlade.label>Почка меча плоти</BudFlesh_FleshBlade.label><BudFlesh_FleshBladeSeed.description>Пульсирующее семя, наполненное органикой и фрагментами пластали, способное прорасти в Плотяной Клинок. Это семя необходимо посадить на плодородную почву, где оно вырастет в живое растение, сливавшееся с пласталевым клинком и в итоге дающее разумный меч. Обращайтесь с осторожностью, так как оно питается жизненной энергией всего живого вокруг.</BudFlesh_FleshBladeSeed.description><BudFlesh_FleshBladeSeed.label>Семя меча плоти</BudFlesh_FleshBladeSeed.label><FB_BiomassCocoon.description>Пульсирующий кокон биомассы, удерживающий колониста и развивающий его внутри.</FB_BiomassCocoon.description><FB_BiomassCocoon.label>кокон биомассы</FB_BiomassCocoon.label><FB_BurdenBlob.description>Медленная грузовая капля с запасом гемогеля. Пополняется у сердца колонии и твердеет у стены, когда нет работы.</FB_BurdenBlob.description><FB_BurdenBlob.label>грузовая капля</FB_BurdenBlob.label><FB_BurdenBlob.tools.0.label>левая псевдоподия</FB_BurdenBlob.tools.0.label><FB_BurdenBlob.tools.1.label>правая псевдоподия</FB_BurdenBlob.tools.1.label><FB_CarapaceExcavator.description>Тяжёлый копательный флешбист, выращенный для проходки. Он ломает отмеченную к добыче породу в своей разрешённой зоне, а затем возвращается к сердцу колонии, чтобы отрастить изношенные пластины через гемогелевую сеть.</FB_CarapaceExcavator.description><FB_CarapaceExcavator.label>панцирный копатель</FB_CarapaceExcavator.label><FB_CarapaceExcavator.tools.0.label>левый коготь-лопата</FB_CarapaceExcavator.tools.0.label><FB_CarapaceExcavator.tools.1.label>правый коготь-лопата</FB_CarapaceExcavator.tools.1.label><FB_CarapaceExcavator.tools.2.label>левый буровой клык</FB_CarapaceExcavator.tools.2.label><FB_CarapaceExcavator.tools.3.label>правый буровой клык</FB_CarapaceExcavator.tools.3.label><FB_CaveExit.description>Верёвка, по которой можно выбраться обратно из колонии плоти.</FB_CaveExit.description><FB_CaveExit.label>выход из плотяной пещеры</FB_CaveExit.label><FB_Cocoonback.description>Живой зверь-контейнер с собственным запасом гемогеля. Запечатывает гуманоидных пленников в спинном коконе, поддерживая их сытыми и усыплёнными до освобождения.</FB_Cocoonback.description><FB_Cocoonback.label>коконник</FB_Cocoonback.label><FB_Cocoonback.tools.0.label>давящая пасть</FB_Cocoonback.tools.0.label><FB_ColonyBrain.description>Нервный командный орган колонии. Открывает строительную вкладку «Плотяной архитектор», хранит строительный гемогель и управляет группами флешбистов.</FB_ColonyBrain.description><FB_ColonyBrain.label>Мозг колонии</FB_ColonyBrain.label><FB_ColonyBrainEmbryo.description>Незрелый нервный орган, который вырастет в мозг колонии.</FB_ColonyBrainEmbryo.description><FB_ColonyBrainEmbryo.label>Эмбрион мозга колонии</FB_ColonyBrainEmbryo.label><FB_ColonyEye.label>глаз колонии</FB_ColonyEye.label><FB_ColonyHeart.description>Центральный орган колонии плоти. Хранит гемогель, питает близкие органы и выращивает живую почву и постройки.</FB_ColonyHeart.description><FB_ColonyHeart.label>Сердце колонии</FB_ColonyHeart.label><FB_ColonyStomach.description>Живой желудок, переваривающий трупы и питательную пищу в гемогель для сердца колонии.</FB_ColonyStomach.description><FB_ColonyStomach.label>Желудок колонии</FB_ColonyStomach.label><FB_ColonyStomachEmbryo.description>Незрелый пищеварительный орган, который вырастет в желудок колонии.</FB_ColonyStomachEmbryo.description><FB_ColonyStomachEmbryo.label>Эмбрион желудка колонии</FB_ColonyStomachEmbryo.label><FB_CortexMite.description>Компактный био-нейронный ползун, способный врасти в плотяной пол и стать постоянным органом поддержки текущего исследования колонии.</FB_CortexMite.description><FB_CortexMite.label>мозговой клещ</FB_CortexMite.label><FB_CortexMite.tools.0.label>жвалы</FB_CortexMite.tools.0.label><FB_CrimsonFang.description>Живое оружие, выросшее из плотяных отростков, оплетающих серповидный пласталевый клинок. Его уродливая форма пульсирует жизнью, а алые жилы направляют энергию к острому лезвию. В плотяной сердцевине рукояти слышится ритм сердца, усиливающий рефлексы владельца и придающий ударам жадность.</FB_CrimsonFang.description><FB_CrimsonFang.label>Багровый клык</FB_CrimsonFang.label><FB_CrimsonFang.tools.0.label>плотяная сердцевина</FB_CrimsonFang.tools.0.label><FB_CrimsonFang.tools.1.label>багровое лезвие</FB_CrimsonFang.tools.1.label><FB_CrimsonFang.tools.2.label>живой серп</FB_CrimsonFang.tools.2.label><FB_DefenderIncubator.description>Защитный инкубатор, расходующий гемогель для выпуска недолговечных флешбистов по команде или при появлении врага в радиусе обнаружения.</FB_DefenderIncubator.description><FB_DefenderIncubator.label>инкубатор защитников</FB_DefenderIncubator.label><FB_DefenderIncubatorEmbryo.description>Незрелый орган размножения, который вырастет в инкубатор защитников.</FB_DefenderIncubatorEmbryo.description><FB_DefenderIncubatorEmbryo.label>Эмбрион инкубатора защитников</FB_DefenderIncubatorEmbryo.label><FB_DenseWeaver.description>Медицинский флешбист, восстанавливающий утраченные части тела спинными щупальцами и поедающий трупы, чтобы отрастить новые.</FB_DenseWeaver.description><FB_DenseWeaver.label>ткач плоти</FB_DenseWeaver.label><FB_Dreadmeld.description>Огромный сросшийся флешбист для прорыва скалы и боя в туннелях, связанный с живой пещерой, что его породила.</FB_Dreadmeld.description><FB_Dreadmeld.label>дредмелд</FB_Dreadmeld.label><FB_Dreadmeld.tools.0.label>левый шип</FB_Dreadmeld.tools.0.label><FB_Dreadmeld.tools.1.label>правый шип</FB_Dreadmeld.tools.1.label><FB_Dreadmeld.tools.2.label>голова</FB_Dreadmeld.tools.2.label><FB_EggPersonalityParasite.label>яйцо личностного паразита</FB_EggPersonalityParasite.label><FB_EmbryoColonyHeart.description>Незрелый сердечный орган, который вырастет в сердце колонии.</FB_EmbryoColonyHeart.description><FB_EmbryoColonyHeart.label>Эмбрион сердца колонии</FB_EmbryoColonyHeart.label><FB_EmbryonicFeeder.description>Незрелый кормящий орган, который вырастет в кормушку.</FB_EmbryonicFeeder.description><FB_EmbryonicFeeder.label>Эмбрион кормушки</FB_EmbryonicFeeder.label><FB_EmbryonicSpitter.description>Незрелая кислотная железа, которая вырастет в плевателя флесмассы.</FB_EmbryonicSpitter.description><FB_EmbryonicSpitter.label>Эмбрион плевательной железы</FB_EmbryonicSpitter.label><FB_Feeder.description>Органическая кормушка, превращающая гемогель в съедобную биомассу для голодных колонистов.</FB_Feeder.description><FB_Feeder.label>Кормушка</FB_Feeder.label><FB_Ferrimaw.description>Слабый боец, поедающий лежащую сталь и преобразующий её внутри себя в живой металл биоферит.</FB_Ferrimaw.description><FB_Ferrimaw.label>железопасть</FB_Ferrimaw.label><FB_Ferrimaw.tools.0.label>дробящая пасть</FB_Ferrimaw.tools.0.label><FB_Ferrimaw.tools.1.label>левая скребущая конечность</FB_Ferrimaw.tools.1.label><FB_Ferrimaw.tools.2.label>правая скребущая конечность</FB_Ferrimaw.tools.2.label><FB_FerriteSting.description>Живое оружие, выросшее из плотяных отростков, оплетающих серповидный пласталевый клинок. Его уродливая форма пульсирует жизнью, а алые жилы направляют энергию к острому лезвию. В плотяной сердцевине рукояти слышится ритм сердца, усиливающий рефлексы владельца и придающий ударам жадность.</FB_FerriteSting.description><FB_FerriteSting.label>Ферритовое жало</FB_FerriteSting.label><FB_FerriteSting.tools.0.label>плотяная сердцевина</FB_FerriteSting.tools.0.label><FB_FerriteSting.tools.1.label>багровое лезвие</FB_FerriteSting.tools.1.label><FB_FerriteSting.tools.2.label>живой серп</FB_FerriteSting.tools.2.label><FB_FingerspikeGauntlet.description>Паразитическое плотяное оружие, обвивающее руку и выпускающее выращенные шипы.</FB_FingerspikeGauntlet.description><FB_FingerspikeGauntlet.label>пальцешипная перчатка</FB_FingerspikeGauntlet.label><FB_FingerspikeGauntlet.tools.0.label>укол шипом</FB_FingerspikeGauntlet.tools.0.label><FB_FleshBiomass.description>Плотная порция съедобной биомассы колонии. Питательная и безопасная, но глубоко тревожащая тех, кто не принят колонией плоти.</FB_FleshBiomass.description><FB_FleshBiomass.label>плотяная биомасса</FB_FleshBiomass.label><FB_FleshBlade.description>Живое оружие, рождённое из плотяного растения, оплетающего пласталевый клинок и превращающегося в симбиотический меч плоти. Этот уродливый, но мощный клинок пульсирует органической жизнью, а его пласталевая кромка оттачивается ростом растения. Встроенная личность связывается с одним владельцем, усиливая его боевые навыки синхронными рефлексами, скоростью и неожиданными траекториями ударов.</FB_FleshBlade.description><FB_FleshBlade.label>Меч плоти</FB_FleshBlade.label><FB_FleshBlade.tools.0.label>органическая рукоять</FB_FleshBlade.tools.0.label><FB_FleshBlade.tools.1.label>пласталевое лезвие</FB_FleshBlade.tools.1.label><FB_FleshBlade.tools.2.label>живое лезвие</FB_FleshBlade.tools.2.label><FB_Fleshbulb.description>Это орган, который накапливает и преобразовывает питательные вещества для окружающей его биомассы, в процессе генерируя мягкий биолюминесцентный свет.</FB_Fleshbulb.description><FB_Fleshbulb.label>плотяная луковица</FB_Fleshbulb.label><FB_FleshDoor.comps.2.commandDesc>Превращает эту плотяную дверь в пульсирующую массу искажённой плоти.</FB_FleshDoor.comps.2.commandDesc><FB_FleshDoor.comps.2.commandLabel>Превратить в плотяную массу</FB_FleshDoor.comps.2.commandLabel><FB_FleshDoor.description>Участок живой стены, сформированной из плотной плоти. Эта двереподобная структура оснащена чувствительными нервными узлами. При прикосновении она раздвигается, позволяя пройти, а затем срастается обратно, восстанавливая целостность. Хотя она не обеспечивает защиту, её связь с окружающей тканью помогает сохранять жизненную среду колонии.</FB_FleshDoor.description><FB_FleshDoor.label>плотяная дверь</FB_FleshDoor.label><FB_FleshFatProtuberances.label>жировые плотяные наросты</FB_FleshFatProtuberances.label><FB_FleshPillar.description>Живая колонна, поддерживающая крышу, не блокируя движение и обзор.</FB_FleshPillar.description><FB_FleshPillar.label>Плотяная колонна</FB_FleshPillar.label><FB_FleshProtuberances.label>плотяные наросты</FB_FleshProtuberances.label><FB_FleshShelter.label>Плотяное укрытие</FB_FleshShelter.label><FB_FleshSunFlower.description>Живая солнечная лампа, дающая свет для роста растений и закрывающаяся при выключении.</FB_FleshSunFlower.description><FB_FleshSunFlower.label>Солнечный цветок</FB_FleshSunFlower.label><FB_FleshSunFlowerEmbryo.description>Незрелый цветочный орган, который вырастет в живую солнечную лампу.</FB_FleshSunFlowerEmbryo.description><FB_FleshSunFlowerEmbryo.label>Эмбрион солнечного цветка</FB_FleshSunFlowerEmbryo.label><FB_FloorMawTrap.description>Живая пасть, спрятанная в полу и захлопывающаяся на нарушителях.</FB_FloorMawTrap.description><FB_FloorMawTrap.label>Напольная пасть-ловушка</FB_FloorMawTrap.label><FB_Graftmaw.description>Полевой медик колонии плоти, который зашивает раны, поглощает свободные или извлечённые импланты и напрямую вживляет их выбранным пешкам колонии.</FB_Graftmaw.description><FB_Graftmaw.label>сшивопасть</FB_Graftmaw.label><FB_Graftmaw.tools.0.label>игольчатая пасть</FB_Graftmaw.tools.0.label><FB_Graftmaw.tools.1.label>переднее шовное щупальце</FB_Graftmaw.tools.1.label><FB_Graftmaw.tools.2.label>парное шовное щупальце</FB_Graftmaw.tools.2.label><FB_GraspingTendrils.description>Временные щупальца, удерживающие захваченное существо, выкачивающие гемогель из кровоточащей добычи и давящие сухие цели.</FB_GraspingTendrils.description><FB_GraspingTendrils.label>Хватающие щупальца</FB_GraspingTendrils.label><FB_HemogelSac.description>Резервный орган, сохраняющий избыток гемогеля сердца и возвращающий его при нехватке в сети колонии.</FB_HemogelSac.description><FB_HemogelSac.label>гемогелевый мешок</FB_HemogelSac.label><FB_HemogelSacEmbryo.description>Незрелый резервный орган, который вырастет в гемогелевый мешок.</FB_HemogelSacEmbryo.description><FB_HemogelSacEmbryo.label>Эмбрион гемогелевого мешка</FB_HemogelSacEmbryo.label><FB_LiveCocoonGrowth.description>Живой настенный кокон, выпускающий защитника-пальцешипа при уничтожении.</FB_LiveCocoonGrowth.description><FB_LiveCocoonGrowth.label>настенный кокон</FB_LiveCocoonGrowth.label><FB_MinionBroodseed.description>Незрелое семя улья, которое вырастет в улей миньонов.</FB_MinionBroodseed.description><FB_MinionBroodseed.label>Выводковое семя миньонов</FB_MinionBroodseed.label><FB_MinionsHive.description>Живой улей, выращивающий склератов для доставки материалов к стройкам, простого строительства и разборки.</FB_MinionsHive.description><FB_MinionsHive.label>улей миньонов</FB_MinionsHive.label><FB_MucousDecontaminator.description>Живой очиститель, убирающий загрязнение поблизости и выделяющий отходные кисты для выноса.</FB_MucousDecontaminator.description><FB_MucousDecontaminator.label>слизистый очиститель</FB_MucousDecontaminator.label><FB_Nerveclot.description>Подвижный нервный узел, выпускающий кратковременное поле поддержки для ближайших флешбистов. При смерти испускает оглушающий импульс.</FB_Nerveclot.description><FB_Nerveclot.label>нервный сгусток</FB_Nerveclot.label><FB_Nerveclot.tools.0.label>скрежещущая пасть</FB_Nerveclot.tools.0.label><FB_Nerveclot.tools.1.label>нервный удар</FB_Nerveclot.tools.1.label><FB_NerveCore.comps.2.useLabel>Использовать {0_label}</FB_NerveCore.comps.2.useLabel><FB_NerveCore.description>Дрожащий нервный орган, встроенный в плоть, координирует заражение и трансформацию живых существ. При приближении он выбрасывает щупальца, втягивая жертву в кратковременное нейронное слияние. Те, кто переживает контакт, навсегда меняются — это первый шаг на пути служения воле колонии.</FB_NerveCore.description><FB_NerveCore.label>нервное ядро</FB_NerveCore.label><FB_OrganicComponent.description>Скопления вен, узлов, мембран, желез, отростков и других биоорганических тканей. Необходимы для сборки сложных живых машин, симбиотических структур или органического оружия.</FB_OrganicComponent.description><FB_OrganicComponent.label>органический компонент</FB_OrganicComponent.label><FB_PersonalityParasite.description>Новорождённый паразит не имеет личности, пока колонист не примет его как носимого симбионта. После смерти носителя его можно направить в труп, чтобы восстановить сохранённое сознание.</FB_PersonalityParasite.description><FB_PersonalityParasite.label>личностный паразит</FB_PersonalityParasite.label><FB_PersonalityParasite.tools.0.label>щупальце</FB_PersonalityParasite.tools.0.label><FB_PersonalityParasite.tools.1.label>щупальце</FB_PersonalityParasite.tools.1.label><FB_PersonalityParasite.tools.2.label>щупальце</FB_PersonalityParasite.tools.2.label><FB_PhotosyntheticFleshleaf.description>Фотосинтетический орган плоти, превращающий незакрытый крышей дневной свет в гемогель для сети колонии. Частичная крыша снижает выработку.</FB_PhotosyntheticFleshleaf.description><FB_PhotosyntheticFleshleaf.label>плотелист</FB_PhotosyntheticFleshleaf.label><FB_PhotosyntheticFleshleafEmbryo.description>Незрелый листовой орган, который вырастет в дневной генератор гемогеля.</FB_PhotosyntheticFleshleafEmbryo.description><FB_PhotosyntheticFleshleafEmbryo.label>эмбрион плотелиста</FB_PhotosyntheticFleshleafEmbryo.label><FB_PhotosyntheticFleshtree.description>Крупное фотосинтетическое плотедерево, слитое из четырёх плотелистов. Превращает дневной свет в гемогель и передаёт излишки сердцу колонии.</FB_PhotosyntheticFleshtree.description><FB_PhotosyntheticFleshtree.label>плотедерево</FB_PhotosyntheticFleshtree.label><FB_PitBurrow.description>Небольшой проход в подземную пещеру колонии плоти.</FB_PitBurrow.description><FB_PitBurrow.label>плотяная нора</FB_PitBurrow.label><FB_PitBurrow.portal.enteredLetterLabel>логово колонии плоти</FB_PitBurrow.portal.enteredLetterLabel><FB_PitBurrow.portal.enteredLetterText>Вы вошли в подземную пещеру колонии плоти. Уничтожьте структуры.</FB_PitBurrow.portal.enteredLetterText><FB_PitBurrowSpawner.description>Что-то пробивается из-под земли.</FB_PitBurrowSpawner.description><FB_PitBurrowSpawner.label>подземное появление</FB_PitBurrowSpawner.label><FB_RootFleshmass.label>корневая плотяная масса</FB_RootFleshmass.label><FB_RotColonyBrain.description>Сгнивший остаток мозга колонии плоти. Его органические компоненты разложились, оставив бесполезную массу.</FB_RotColonyBrain.description><FB_RotColonyBrain.label>сгнивший мозг колонии</FB_RotColonyBrain.label><FB_RotColonyHeart.description>Сгнивший остаток сердца колонии плоти. Его органические компоненты разложились, оставив бесполезную массу.</FB_RotColonyHeart.description><FB_RotColonyHeart.label>сгнившее сердце колонии</FB_RotColonyHeart.label><FB_Rotlarva.description>Пугливый падальщик, рождённый из мёртвого организма колонии; питается гниющей плотью и отступает от опасности вместо боя.</FB_Rotlarva.description><FB_Rotlarva.label>гнилостная личинка</FB_Rotlarva.label><FB_Rotlarva.tools.0.label>плотяная пасть</FB_Rotlarva.tools.0.label><FB_Rotlarva.tools.1.label>удар телом</FB_Rotlarva.tools.1.label><FB_Sclerat.description>Малый рабочий миньон, который доставляет материалы только к стройкам и выполняет простые строительные или разборочные работы колонии плоти.</FB_Sclerat.description><FB_Sclerat.label>склерэт</FB_Sclerat.label><FB_Scrapmeld.description>Плотеметаллический падальщик, поглощающий трупы механоидов и временно копирующий их оружие, пока детали не распадутся.</FB_Scrapmeld.description><FB_Scrapmeld.label>скрапмелд</FB_Scrapmeld.label><FB_Scrapmeld.tools.0.label>голова</FB_Scrapmeld.tools.0.label><FB_ScrapmeldNestling.description>Незавершённая личинка скрапмелда, собирающая трупы механоидов в домашней зоне, пока не перестроится во взрослую особь.</FB_ScrapmeldNestling.description><FB_ScrapmeldNestling.label>зародыш скрапмелда</FB_ScrapmeldNestling.label><FB_ScrapmeldNestling.tools.0.label>скрежещущая масса</FB_ScrapmeldNestling.tools.0.label><FB_Shardlings.description>Фрагменты разделённой пешки, которые собираются вместе, чтобы восстановить исходное тело. Если один осколочник погибнет, носитель будет собран не целым.</FB_Shardlings.description><FB_Shardlings.label>осколочники</FB_Shardlings.label><FB_Sinewcaller.description>Охотник-приманка, который ищет диких животных с меткой охоты и ведёт добычу к сердцу, когда есть свободное место захвата.</FB_Sinewcaller.description><FB_Sinewcaller.label>жилозовец</FB_Sinewcaller.label><FB_Sinewcaller.tools.0.label>челюсть</FB_Sinewcaller.tools.0.label><FB_SporeCradle.description>Живой верстак, где колонисты отпечатывают биомассу в споровые семена для выращивания выбранного снаряжения.</FB_SporeCradle.description><FB_SporeCradle.label>Споровая колыбель</FB_SporeCradle.label><FB_SporeCradleEmbryo.description>Незрелый рабочий орган, который вырастет в споровую колыбель.</FB_SporeCradleEmbryo.description><FB_SporeCradleEmbryo.label>Эмбрион споровой колыбели</FB_SporeCradleEmbryo.label><FB_StoneCrusher.description>Живая дробилка, пережёвывающая каменные глыбы в строительные блоки.</FB_StoneCrusher.description><FB_StoneCrusher.label>Камнедробитель</FB_StoneCrusher.label><FB_StoneCrusherEmbryo.description>Незрелый дробильный орган, который вырастет в камнедробилку.</FB_StoneCrusherEmbryo.description><FB_StoneCrusherEmbryo.label>Эмбрион камнедробителя</FB_StoneCrusherEmbryo.label><FB_StorageCavity.description>Живая полка, защищающая предметы от погоды и порчи, но не принимающая глыбы, постройки, растения и крупные трупы.</FB_StorageCavity.description><FB_StorageCavity.label>Полость-хранилище</FB_StorageCavity.label><FB_SymbioHead.description>Привязанная симбиотическая голова, откусывающая головы ближайших трупов и передающая их навыки своей утробе.</FB_SymbioHead.description><FB_SymbioHead.label>симбиотическая голова</FB_SymbioHead.label><FB_SymbioHead.tools.0.label>пасть</FB_SymbioHead.tools.0.label><FB_SymbioHead.tools.1.label>щупальце</FB_SymbioHead.tools.1.label><FB_SymbioHead.tools.2.label>щупальце</FB_SymbioHead.tools.2.label><FB_SymbioHead.tools.3.label>щупальце</FB_SymbioHead.tools.3.label><FB_SymbiosisBroodWomb.description>Выводковая утроба, расходующая эссенцию навыков и гемогель для выращивания флешбистов колонии.</FB_SymbiosisBroodWomb.description><FB_SymbiosisBroodWomb.label>симбиотическая утроба</FB_SymbiosisBroodWomb.label><FB_SynapseCore.description>Исследовательский орган, закрывающий пешку нейромембраной и превращающий её мышление в скорость исследований.</FB_SynapseCore.description><FB_SynapseCore.label>Синаптическое ядро</FB_SynapseCore.label><FB_SynapseCoreEmbryo.label>Эмбрион синаптического ядра</FB_SynapseCoreEmbryo.label><FB_TentacleTurret.description>Укоренённый защитный орган, выпускающий кератиновые шипы по далёким врагам и хлещущий ближайших тяжёлыми щупальцами.</FB_TentacleTurret.description><FB_TentacleTurret.label>щупальцевая турель</FB_TentacleTurret.label><FB_TentacleTurret.tools.0.label>северное щупальце</FB_TentacleTurret.tools.0.label><FB_TentacleTurret.tools.1.label>южное щупальце</FB_TentacleTurret.tools.1.label><FB_TentacleTurret.tools.2.label>восточное щупальце</FB_TentacleTurret.tools.2.label><FB_TentacleTurret.tools.3.label>западное щупальце</FB_TentacleTurret.tools.3.label><FB_TentacleTurretEmbryo.description>Незрелый защитный орган, который вырастет в щупальцевую турель.</FB_TentacleTurretEmbryo.description><FB_TentacleTurretEmbryo.label>Эмбрион щупальцевой турели</FB_TentacleTurretEmbryo.label><FB_Thermoregulator.description>Живой теплообменник, регулирующий температуру комнаты за счёт гемогеля.</FB_Thermoregulator.description><FB_Thermoregulator.label>Терморегулятор</FB_Thermoregulator.label><FB_Thrallbloom.description>Полевой контролёр, порабощающий враждебных гуманоидов во временных рабов. Связь рвётся, если контролёр выведен из строя или цель ушла слишком далеко.</FB_Thrallbloom.description><FB_Thrallbloom.label>поработитель</FB_Thrallbloom.label><FB_Thrallbloom.tools.0.label>удерживающие щупальца</FB_Thrallbloom.tools.0.label><FB_Thrallbloom.tools.1.label>бьющаяся нижняя сторона</FB_Thrallbloom.tools.1.label><PitBurrowSpawner.description>Здесь что-то пробивается из-под земли.</PitBurrowSpawner.description><PitBurrowSpawner.label>подземное появление</PitBurrowSpawner.label><PitGate.description>Огромная зловещая дыра, соединяющая поверхность с тёмной сетью подземных пещер. В пещеры внизу можно спуститься.</PitGate.description><PitGate.label>провальные врата</PitGate.label><PitGate.portal.enteredLetterLabel>логово плотяных зверей</PitGate.portal.enteredLetterLabel><PitGate.portal.enteredLetterText>В глубинах провальных врат обнаружена огромная система пещер, кишащая плотяными зверями.

Пещеры забиты массами живой плоти, которые преграждают путь. Атакуйте плотяную массу, чтобы уничтожить её.

Вся система пещер выглядит нестабильной. Если вы найдёте то, что скрывается за плотью, возможно, вам удастся обрушить туннели и закрыть провальные врата.</PitGate.portal.enteredLetterText><PitGateExit.label>выход из провальных врат</PitGateExit.label><PitGateSpawner.building.groundSpawnerLetterLabel>Провальные врата открыты</PitGateSpawner.building.groundSpawnerLetterLabel><PitGateSpawner.building.groundSpawnerLetterText>Сдвинувшаяся земля провалилась в глубины, оставив огромную дыру.

Эти провальные врата останутся открытыми, пока вы не обрушите вход. Исследуйте их, чтобы найти способ закрыть проход снизу и добыть полезные предметы в подземных пещерах.</PitGateSpawner.building.groundSpawnerLetterText><PitGateSpawner.description>Здесь что-то пробивается из-под земли.</PitGateSpawner.description><PitGateSpawner.label>подземное появление</PitGateSpawner.label><UnfinishedOrganicComponent.description>Незавершённый органический компонент.</UnfinishedOrganicComponent.description><UnfinishedOrganicComponent.label>незавершённый органический компонент</UnfinishedOrganicComponent.label><FB_FleshShelter.description>Живая кровать, укрывающая отдыхающую пешку, подкармливающая её питательной капельницей и залечивающая кровоточащие раны при медицинском использовании.</FB_FleshShelter.description><FB_RootFleshmass.description>Плотная корневая масса живой плоти, закрепляющая ткани колонии и поддерживающая ближайший органический рост.</FB_RootFleshmass.description><FB_ColonyEye.description>Чувствительный орган, выращенный из плоти колонии. Его влажный глаз следит за движением вокруг поселения и отмечает область как наблюдаемую живой массой.</FB_ColonyEye.description><FB_EggPersonalityParasite.description>Мягкое тёплое яйцо с незрелым личностным паразитом внутри. Если дать ему вылупиться, оно выпустит существо, способное копировать разум и переносить его между телами.</FB_EggPersonalityParasite.description><FB_FleshProtuberances.description>Плотные мясные наросты, расползающиеся по живым тканям колонии. Они образуют более крупные органические заросли, чем глазная трава, и могут служить скромным источником питания.</FB_FleshProtuberances.description><FB_FleshFatProtuberances.description>Раздувшиеся плотяные выступы, набитые мягкой питательной тканью. Они крупнее обычных выступов и дают больше органической массы при сборе.</FB_FleshFatProtuberances.description><FB_SynapseCoreEmbryo.description>Незрелый исследовательский орган, который вырастет в синаптическое ядро.</FB_SynapseCoreEmbryo.description><FB_FirefoamGland.label>гемогелевый волдырь</FB_FirefoamGland.label><FB_FirefoamGland.description>Гемогелевый волдырь под давлением, лопающийся потоком крови и тушащий ближайшие пожары при приближении огня или разрушении.</FB_FirefoamGland.description><FB_StumpChopped_FleshTree.description>Раздавленный пень, оставшийся после срубленного древа плоти. Срез ещё подрагивает и постепенно сгнивает, если оставить его снаружи.</FB_StumpChopped_FleshTree.description><FB_StumpChopped_FleshTree.label>срубленный пень древа плоти</FB_StumpChopped_FleshTree.label><FB_FleshTree.description>Высокий сосудистый нарост, укоренённый в плоти колонии. Его ствол пульсирует тканями, насыщенными гемогелем, разрастаясь над живым покрытием.</FB_FleshTree.description><FB_GrassEyes.description>Небольшие сторожевые ростки, прорастающие из плоти колонии отдельными кустиками. Они едва заметно подрагивают, когда рядом что-то движется.</FB_GrassEyes.description><FB_GrassEyes.label>глазная трава</FB_GrassEyes.label><FB_StumpSmashed_FleshTree.label>разбитый пень древа плоти</FB_StumpSmashed_FleshTree.label><FB_FleshTree.label>древо плоти</FB_FleshTree.label><FB_StumpSmashed_FleshTree.description>Разрушенные остатки древа плоти, смятые в рассечённый холм сосудистой ткани.</FB_StumpSmashed_FleshTree.description><FB_TissueIncubator.label>Инкубатор плоти</FB_TissueIncubator.label><FB_TissueIncubator.description>Живой инкубатор, запоминающий образцы мяса или кожи и выращивающий такие же материалы из гемогеля.</FB_TissueIncubator.description><FB_CapillaryTrawler.label>капиллярный трал</FB_CapillaryTrawler.label><FB_CapillaryTrawler.description>Водный фильтр-орган, превращающий водную биомассу в гемогель для сердца колонии.</FB_CapillaryTrawler.description><FB_CapillaryTrawlerEmbryo.description>Незрелый фильтрующий орган, который вырастет в капиллярный трал.</FB_CapillaryTrawlerEmbryo.description><FB_TissueIncubatorEmbryo.description>Незрелый тканевый орган, который вырастет в инкубатор плоти.</FB_TissueIncubatorEmbryo.description><FB_CapillaryTrawlerEmbryo.label>эмбрион капиллярного трала</FB_CapillaryTrawlerEmbryo.label><FB_TissueIncubatorEmbryo.label>эмбрион инкубатора плоти</FB_TissueIncubatorEmbryo.label><FB_GalvanicCyst.description>Биоэлектрический орган, расходующий гемогель для зарядки внутренней батареи и питания подключённых электроприборов.</FB_GalvanicCyst.description><FB_GalvanicCyst.label>гальваническая киста</FB_GalvanicCyst.label><FB_FleshTunnelMaw.description>Укоренённая пасть, расходующая общий запас гемогеля для открытия постоянного мирового туннеля. После привязки направление нельзя изменить.</FB_FleshTunnelMaw.description><FB_FleshTunnelMaw.label>пасть плотяного туннеля</FB_FleshTunnelMaw.label><FB_FleshTunnelExit.description>Дальняя пасть укоренённого плотяного туннеля. Она связана с исходной пастью и схлопывается, если одна из сторон будет уничтожена.</FB_FleshTunnelExit.description><FB_FleshTunnelExit.label>выход плотяного туннеля</FB_FleshTunnelExit.label><FB_FleshTunnelOpeningMarker.description>Земля раскалывается, пока плотяной туннель пробивается снизу.</FB_FleshTunnelOpeningMarker.description><FB_FleshTunnelOpeningMarker.label>прорыв плотяного туннеля</FB_FleshTunnelOpeningMarker.label>
<FB_GeoferriteGland.description>Укоренённый в гейзере орган, расходующий гемогель и извергающий биоферрит под геотермальным давлением.</FB_GeoferriteGland.description><FB_GeoferriteGland.label>геоферритовая железа</FB_GeoferriteGland.label></LanguageData>
